香港 重男輕女 定 重女輕男?

重男輕女
重女輕男

重黃輕藍